日本樂天網購keep住付款失敗

係樂天買左野用信用卡俾錢，寄去日本集運倉
之後收到email話＂お支払い方法変更待ち＂，我理解就係要改付款方法
試左3張信用卡都係彈呢句出黎唔知係咪唔收海外信用卡？
有冇巴打曾經遇過又解決到？

日本樂天？
佢唔收海外卡

用緊dbs black master
未試過唔得

之前買過都收

可能係個別商戶唔收?

架仔通常收MASTER 多過VISA,,